球王美斯：美洲盃為巴西而設 賽會收咗錢！

美斯：美洲盃為巴西而設 賽會收咗錢！

美斯爭執紅牌被逐 阿根廷挫智利奪季軍

美洲盃早前4強阿根廷大戰巴西，該仗阿古路曾於禁區內被侵犯，球證不單毫無表示，就連翻看VAR也不願，最終阿根廷以0:2出局。於季軍戰中，美斯和智利隊長加利美度爭執，美斯於沒有動手之下竟然領紅出場。阿根廷贏2:1奪季，賽後美斯並沒有出席頒獎禮。

美斯表示：「毫無疑問，整個賽事、所有判決都是為巴西而設。我希望VAR小組和球球證，能於決賽中有正常的判決，令秘魯不必受到我們之苦，但我認為很難發生。我不想處身於賄賂的賽事當中，阿根廷上下根本沒必要在這裡受到不公平對待。我們本應入決賽，但判決沒有容許，賽會讓全球球迷，未能好好享受足球。今場我領紅，就是因為我早前批評巴西的後果。」

球王美斯呀，你冷靜啲啦
諗清楚好唔好，6年搞4屆
美洲杯為你而設㗎， 唔係為巴西而設呀

自己唔爭氣贏唔到巴西唔好怪人好唔好
都入到去季軍戰， 雖然收咗個紅牌但係都攞到季軍啦。
你話最尾羅殿軍就嘈姐，攞季軍算撚數啦好唔好

你再係咁肉酸亂咁賴，我哋班friend好冇面呀

美斯表示：「毫無疑問，整個賽事、所有判決都是為巴西而設。我希望VAR小組和球球證，能於決賽中有正常的判決，令秘魯不必受到我們之苦，但我認為很難發生。我不想處身於賄賂的賽事當中，阿根廷上下根本沒必要在這裡受到不公平對待。我們本應入決賽，但判決沒有容許，賽會讓全球球迷，未能好好享受足球。今場我領紅，就是因為我早前批評巴西的後果。」

美斯玩政治真係好撚恐佈，佢忍到笑嗰度好嘢。

一單還一單呀嘛， 你講今場黑鳩你咪算囉
決賽又想話人哋上一場都黑鳩你
不如講埋歐聯嗰場利物浦都係黑鳩你
人哋為咗你球王美斯搞咗咁多屆美洲盃。
你又唔係表現得好好， 你話你自己好好表現入咗好多球波都話啦。依家你入一球12碼炸

行出嚟同人講話人哋黑你？
你咪贏咗場季軍戰羅， 你自己唔出嚟攞獎咋嘛

望住球王美斯搞成咁，個心真係好唏噓

仲有呀，講到美洲杯為巴西而設，
點解智利對阿根廷又要黑鳩你呢？

好心你啦，唔好搞到美洲盃冇曬認受性啦
今屆美洲盃球王美斯表現真係好差

我喜歡熱愛足球嘅球王美斯去咗邊？
作為咁多年美斯球迷覺得好傷心

敢言 講出事實

賽會為左你搞咁多屆比你反咬一啖

我不想處身於賄賂的賽事當中

09開始個幾年歐聯係咩黎

搞咩輸波又懶地硬又懶球證
因為今年連小組賽之皇既地都保唔到？

＂今場我領紅，就是因為我早前批評巴西的後果。＂

智利條友有批評巴西足總

笑到仆街
年年幫你諗藉口攪多屆
一輸就賴

以為踢緊巴塞?

美斯：我也想低調，但柒力上不允許呀

美洲盃on9係事實
場場都炸

負評係俾球王兩字

美洲足總：再嘈變返四年一度，比你踢下自己唔爭氣又話黑哨，屌你老尾咩

巴西都狂食詐糊，美斯今次真係令我地破迷失望

點睇耶蘇紅牌